（突發）天水圍西鐵站有十幾二十個防暴捉緊人

天水圍西鐵站有十幾二十個防暴捉緊人
好似係為左捉兩個人 出動十幾二十個防暴

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

依家西鐵站有人嘈緊

比人捉果個人好似叫吳嘉俊 （就咁聽唔知係咪咁寫）， 佢有大叫身分證號，唔知 post 唔post 得出黎。

唔知可以點幫到佢 只係記低左聽到既資料

比人捉果兩個人都係後生仔尼，出動到十幾二十個防暴

幫佢搵星火/612

佢岩岩拍live 所以比狗拉

推